死黑警日日掛著上深圳食海底撈，依家終於出事囉！！！

有冇手足介紹邊款香檳好飲

海底撈依家無堂食

支持黑警返深圳食海底撈

叫得雞多終遇虎

順便叫隻武漢雞